有冇去城大囝知道城軒下午茶幾點

感謝城大囝

過嚟Poly食啦

嗌點心 同真係飲茶點同

好懷念城軒
利申已Grad

依家下午茶有8折
以前無

兩點

感謝

嗨bro

城軒係指canteen ？
sidetrack,記得以前返city每朝都係garden cafe食早餐，佢d嘢又高質又抵，好懷念。廿蚊唔洗有煙肉蛋公仔麵，豬骨湯底，breakfast tea 加奶泡。

唔係 城軒=茶樓
高登Cafe冇咩去 D野硬係唔岩食
食返AC1早餐18個半搞掂

而家都係18個半，咁真係平。我講緊都十年前既事。我讀個時得一個can

個間茶樓，好多年無去，得閒去下先。我記得仲有間西餐

你有城大信用卡先可以入?
以校友身份

係阿 AC1CAN 18蚊搞掂真係幾撚正
魚柳炒蛋熱0茶 仲比多半舊多士

我有個張 alumni card ar,都好少用

食開10蚊午餐肉煎強飯

幾多年前

9年咁上下

依家應該冇10蚊

Hi bro